有冇巴打知道邊度可以訂造返已經殺咗校嘅小學校服

如題

你弱智架？校服件件都一鳩樣，你咪照單執藥，拎相去校服鋪問囉
係校徽難搵啲，不過香港做校服嘅來來去去得嗰幾間，問多幾次就搵到啦